Avi Yemini 出左新片講美國同香港示威有咩唔同

記唔記得之前有位澳洲記者係澳洲問到D小粉紅醜態百出, 佢出左條新片叫人唔好將美國同香港示威放埋一齊 比D支持佢

P牌推唔郁 求幫推

push

已經出過

推

nice!

但係條片得20k view連登仔一人睇一次支持下都有100k幫幫手入去睇多幾次

高質野黎

P牌都推一下

連仔出名0成本既唔會做 仲有打手5毛唔會幫推

Tui

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

盡做啦 都只係做冷氣軍師睇3分鐘youtube加推一下

p牌推

哩個真係要推
睇佢twitter就知,佢比更多香港人更明白香港示威同美國示威嘅分別

幾正

推呀

多謝手足 有時間幫幫手推多幾次p牌推唔郁

Push

有冇埋TWitter 推推推

講得好清晰

有Twitter ge 手足可以retweet 依個po

佢真係超有心

推咗先

b

佢d片好正

推推推 國際線呀

Push CLS

高汁

PUSH

搞錯啊！咁好嘅片推咁慢！

推推推

P牌推唔郁無得自推

thanks 巴打，已retweet

推上去

幫推

正經post要人理

推上去呀